★如果大戶要一日內沽空恆指跌到零，要幾多資金？

求教

老貓買牛就可以

岩岩1秒200點係咪你搞事

無可能做到 好似絕對零度咁

1 bomb

不可能，有市調機制

出黎救市了

買幾多 巨型核彈, 炸晒成個亞洲, 歐洲, 北美洲, 澳洲,
都唔知 非洲同南美洲 誠哥有無業務添,
恒指成份股 內所有業務俾你炸晒, 港尻所又無埋, 咪可以歸 零

要好多
但唔係沽空
係買起全部藍籌私有化

low more

老貓買熊就可以

最低都一仙喎

唯一方法